3k budget 買電腦櫈又乜介紹？

家陣呢張坐到腰骨有事 求介紹

3k嘅電競椅(入門級)

咪害人啦
人地腰骨有事仲坐電競椅

3K 可以試下Ergohuman , 上D舖頭試左先